【究極學術問題】 點解獅子狗叫獅子狗？

如何應對三毛帶風向

撕紙+狗
進化
獅子狗

因為忍者小靈精入面隻獅子狗好鐘意食竹輪,所以黎到香港之後個個都將竹輪叫作獅子狗。

幾十年前的卡通